唔訓既你 依家做緊咩野?

啱啱過完生日

等緊佢搵我, 雖然今晚手機應該都唔會響

琴日生日快樂

等多陣
冇就早d抖啦

無錯, 聽日仲要返工
但如果聽日都唔搵我, 我應該點做
聽日做野一定冇哂心機

Keke多謝樓主 雖然無咩生日感覺

由7年前狂追呢個post
到轉左工番夜必po

再到而家不用捱夜 感受極深

同外國d朋友zoom緊 好開心

女朋友入咗醫院，好掛住佢...

同一個樓主？我淨係知尼個post某登黎ge

聽日終於放假

揸揸下車地震

做asm

聽日去探佢？

恭喜

你有冇事？

佢聽日出院，諗到佢自己一個喺醫院，跟住又無人陪，然後佢好個傷口好痛，跟住又做唔到啲咩

冇事呀
我係台北個邊

咁你聽日會唔會接佢出院？

會呀

冇受傷就好

好男朋友

加油

Arrrrrrrrrrrr

Fyp 但係其實乜嘢都做唔到 有啲感情問題出現咗

唔好諗咁多
返工做野

我都係
都習慣了
普通一日

Me新人開post

正

有冇得探佢?
祝佢早日康復

很好

台巴小心

加油雨清

默默

咩事
振作絲打

想死

Yuu老餅開post

代我做ok?

一齊

實得架
你俾到我既話

預埋我?

幫我攞A

好

我瞓覺了 聽日接佢出院 早唞各位

對方唔太接受到我嘅過去 嗌過好多次交 每次嗌完交之後發現原來大家都唔捨得對方 每次都話不如我哋一齊面對努力放低過去 但係就係搵唔到一個實際嘅方案去處理呢件事 今日又係咁

早抖

輕鬆

咁要對面讓步
接受到你就要接受到過去

幾時開學

打j

道理我明呀 我都感覺到佢努力咁接受緊 但係佢糾結緊嘅過程我哋兩個都好痛苦

做緊asm?

不嬲都返緊

學霸

code呢

聽落都覺得痛苦
但如果你都feel到佢有努力緊咁要捱埋依段佢啦

都唔係我拎

幫人拎

學霸係唔洗上堂的

聽日要返工 啊唔係聽日 係一陣先啱

樓主好勁
其他都交俾你做

是

反正都係9up

有時候唔知點捱 感覺有啲似一個想面對 一個想逃避
因為有時佢講咗啲好offensive 嘅嘢我又會嬲 但係我又知道自己唔可以怪佢

d prof勁懶
post前年上堂錄低既lecture video叫我地自己睇
睇到我眼都殘埋

早d抖啦巴打

屌
突然醒今日有asm deadline
有八堂未上

啲notes寫係黑板？
係咪好似oxford yt 個d咁

咁你今晚唔使訓啦

點解唔可以怪佢
唔講出黎佢點會知

有ppt slide
但佢有時要畫d野係board度
睇都睇唔到

係我傷害咗佢在先 而且後尾佢都realise到佢講錯嘢 都有道歉 但係就係有啲耿耿於懷
而且點講好呢 睇住佢咁糾結我又痛苦 同埋又好似做唔到啲咩去幫助佢又或者舒緩佢嘅情緒 只可以默默承受佢對我發脾氣 但係我又好想有個辦法可以一齊解決或者面對 雖然話就話欲速則不達

今晚做到四點啦

繼續抱佢發數碼世界夢

冇人email佢咩

聽落你兩位既問題遠比想像中大
如果坐係度傾唔掂咁只可以死頂
但唔頂得幾耐
你諗清楚好

大輔

有啦
但都冇用啦
仲有1個月完sem
唔通要佢由頭再講過咩

其實有諗過係咪應該需要搵啲專業人士幫幫手？感覺對方嘅情緒就嚟爆 因為除此之外其實佢都有各方面嘅壓力 但係我又唔知點開口同佢講 我係就係承受到佢發我脾氣 但係唔想見到佢唔開心

但係有時又喺度諗其實過去嘅事係咪真係咁重要？

拍拖既野最好就自己解決佢既
如果真係唔得咪搵其他人幫手
最後果句 不如你就問下點解咁重視過去既事
當係開通下大家

所以都係睇ppt自學

其實都糾纏左半年 好厭倦每次嗌完交話一齊面對同埋諗辦法解決 但係最尾都係冇共識點樣實際行動 所以呢幾日先突然萌生左搵專業人士幫手嘅諗法
同佢一直嘅價值觀有矛盾 再加上佢冇諗過我曾經係咁樣嘅人 令到就算佢唔想分手 都有條刺喺度 佢相信我已經改變左 但係就係放唔低我過去嘅經歷

我已經有啲眼瞓
想瞓覺

我決定瞓覺
聽日早啲起身做

矛錯
但好難
愈睇愈灰

咁搵專業人士幫手啦
你地處理左咁耐都未搵到方法
應該搞唔掂架啦
祝你地成功

睇人盲反林家謙

邊度
連登?

今晚成個熱門講佢啊
兒登仔唔想人拎獎就認啦
左兜右兜好低質

逢紅必反係咁